收一張周國賢20號演唱會坐位飛

價錢可議

咁撚毒

推

收一張21企/2張21企位，可付手續費

收多張飛 3個人睇

用一張20號企位 換 20號座位 （補返差額）
有意留tg